【黃色經濟圈-好消息】繼龍門冰室後，又有黃店開分店

唔好比佢停

聽晚見

推

上星期見到好係銅鑼灣尾黎，玖五牛肉麵附近

好消息